條肥西唔著衫訓係地版想點呀

練緊碰瓷

肥西

好可愛

好鐘意

搏吸

一副楚楚可憐咁嘅樣喎！

仲以為係引人入黎睇仔仔

露械

開個post引哂啲肥西出黎

你隻肥西有好多老泥

巧打意

好想聞

貓係可愛的

似我

圖or老母

老泥貓

真係好撚得意呀仆街

樓主偷圖唔寫credit

以圖搜尋

好想鹹濕呢隻肥野

最憎肥西
不過呢個ok

26磅肥仔挑機

啲肥西係咪特別鍾意攔路？？

巧打耳

食幾多先咁肥美

第一張真係好得意

見過

佢食緊減肥糧

好撚肥

由細到大都好鍾意咁樣瞓

唔貼題

點養到咁肥

呢個肥西我好ok

想瘋狂吸佢

佢其他貓都好得意

貓貓肥係得意不過都要小心健康

dear.mycats 有follow開

可愛死

Cute

個account好多人followers

屌你老母

睇曬成個post竟然冇真肥西
連登變了

好撚q

老母雞

白裏透紅仲要瞓得咁淫蕩

黑西

正

對眼

佢扭計 叫我唔好送佢返台灣

呢個笑咗出聲

陳同貓

好得意

個表情衰衰格格咁 好抵死

好撚正

This

長毛 條尾仔好正

幾靚仔

投降咁款

碰你老母瓷

我奶爆佢

邊度肥

條撚咪肥囉又粗又肥美

More

想食個2粒蛋

好想吸

好q

指定動作

呢個po 啲貓全部都好肥 好生養

你個名

肥到....

睇撚到要洗眼

肥西請注意面前的我～

肥貓食手手

真係屌你都廢事

貓訓地下多過我地食飯

呢個係The world，你永遠都上唔到呢個樓梯

咩品種嚟
香港有冇得賣？我想買

我都見到肥西😩

死肥西

好肥西

依隻短腳肥西都好正

我屋企嗰隻都係
佢仲要係男仔，有時會攤喺到擘大隻腳咁瞓，好似啲變態阿伯露械

刪佢入垃圾桶

臭西嚟㗎

會唔會太得意

好明顯佢同你講佢好撚熱

我個隻都係咁

你一定要好錫佢

碰你老母個瓷菇錠?

貓貓Bb仔！！！！

你係我隻貓

好出奇咩

是啥

同連貓一樣樣

好裸露

想屌

咁肥會唔會唔健康
利申冇養過寵物

抖涼囉

啱啱到步一個月

我屋企隻肥西一嗌佢個樣就好撚憎我咁

屌你老味

Jed with thanks

咩account？想follow下

草你妈逼

支那狗

而家肥得罪你呀？

挑機

最鍾意影佢瞓覺

偷圖狗唔落credit

好可愛呢個post

肥得濟奶唔到閪啦

奶到

其實都幾撚好笑，個個一味屌你用支語，但係廣東話本身冇對應嘅詞語，又唔提出建議嘅取代字眼，想人點做。

快啲投稿去ig @weratechonks

癡線 驚唔驚遲啲健康出事

第2張個表情好正呀

醫生：無乜野既，呢條友骨架好大咁肥係正常

點解會8000幾正評

因為有貓

個樣勁高竇

好打意

影乜撚嘢

dear.mycats

好肥

謝巴打

貼題
有圖
真係肥西同冇著衫

評已正

咁得意...

冇錯呢個動作根本係大陸發明嘅，點解香港特登要幫佢改一個名

香港唔係叫呢啲做撞車黨咩?

就快9000啦

正皮引伏

好似話，佢哋覺得同你一齊好舒服好放鬆先會露肚訓

儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

然而呢個名形容嘅嘢唔只撞車方面

我釣咗魚魚俾佢食☺️😚